國際板五大訴求要盡快出爐(求集體智慧)

打完本地漂亮一仗係時候轉TASK
外媒係咁搵香港人做訪問全部都係問
香港人心底真正想要咩

天知地知大家心知
但未係時候 香港同外國利益未一致
國際唔會幫 不要拔苗助長
但要創造一個時勢
國際幫香港同大陸做區隔 軍事上經濟上外交上任何幫到手既
個名係唔重要 實質效果係香港可以自主地運作到
記住有D野只講不做快收皮 默默地創造條件 靜靜地贏

我拋磚希望引到玉

對國際政要的五大訴求 或者可以做既方向(對POLICY MAKERS)
1 加強及擴大SANCTION
2 重組國際組織
3 military protection in south china sea
4 crush down CCP firewall - 以還大陸民眾知情權，協助大陸公民社會的成長為由，此方法才能長遠改善人權及要令大陸公民社會有能力在中共倒台時可以為自己負起責任各地自治
5 推TAIWAN 入返國際組織 ，向國際講中華民國同中共近代史。
6 成立TRUTH COMMISSION COMMITTEE (為UYGHURS 開一個, 為64 開一個, 為TIBETAN 開一個, 為香港警察開一個 (721好多料) ) 一定要國際正視，咁像可以借力打力，同UYGHURS, TIBETANS, 64 民運人士 有SYNERGY 一齊攻中共但又唔駛香港做曬4 飯, 有PARTNERSHIP 但唔駛MIX 埋一齊。 起外國做過MOVEMENT就知同大陸民運人士,64，法輪功保持君子距離係好重要，大多大陸人好鍾意教香港人點做香港人，自己又咩都唔做，香港要DISTINCT 自己既訴求出來，唔係俾佢大陸人PRESENT 俾世界知香港人同佢地係一體。要各自努力先有機會
7 香港的成功之道在COMMONWEALTH 的保護同世界監督，英軍加軍二戰衛港犧牲，要RECALL 全世界MEMORIES. POPPY 時節香港人要大攪。 同埋要提返香港警隊可以67後改革成功，係因為ICAC 老頂係直接UNDER GOVERNOR , 同GOVERNOR 一齊直接UNDER 英女皇同國會. 成功係因為有外部監督。 要回復ICAC 的功能就要好似以前咁。
8...... (大家再加長個LIST 之後討論下)

對外國民間的五大訴求(對NGO, Activists, human right group,普羅大眾VOTERS)
1 針對香港警隊，去信國際警協同英女皇 除去皇家頭銜，要打到佢地起國際上REPUTATION 低到好似GESTAPO, 之後先可以慢慢去除佢地合法性, 再下一步先可以上國際
2 BOYCOTT MADE IN CHINA (因為人權，水資源 MEKONG CRISIS)
3 中共係PRIVACY的全球威脅
4
5
6...... (大家再加長個LIST 之後討論下)

寫住咁多 無咩人睇長文